我懷疑所有建制狗係晒立法會訓

聽朝9點正式開會通過